[I/A] Puzzle & dragons (332) 新合作完全冇討論空間

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

[b]Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

新手lm

樓主好靚仔

400石都抽唔到撫子

送隻比你

課左7星包未
講到明要千石先可以撫子

lm

唔撚課啦

提子其實點計
森魔女仲高傷過撫子

雲爺靚仔好多喎

提子全隊食喎森魔4 7com高傷過撫子好合理

1組多15%攻
全隊計

玩撫子轉到成隻狗咁

一粒 一組多
十粒 一組多150%

點解冇百花2既
fd 果隻太高攻?

<1000萬總傷

暫時咁未升哂
光魔替撫子應該乜都有齊啦掛

第一關果三隻係咪轉五粒殺
我轉左u
可能咁出事

5u 27c 9com一定過啦

冇撫子定冇魔王慘啲

想問埋
係咪要一關關咁打落去
定做到特定條件就會出百花2

唔使逐關開 佢計達成條件

原來fd 果隻有覺醒都會太高攻
岩岩揀左同自己果隻一樣既終於開到
thx 巴打

個解鎖條件太苛刻
之前一手痕升左隻迦具土就基本上唔使解呢個任

雖然機率來講係抽得幾好但好想要撫子

一拳秒唔到嘅

隻聖誕獄幻姬 超覺有無用九筒

好正常 光狗都要打2拳先死

訓前4抽中左戰場同89，暫時25抽5 7星，屌撫子難民

冇魔王慘d 撫子抽完都係伶黎j

派到稱號再討論

限攻真係有病
我本身冇
係10抽先抽到番黎
覺得轉5粒煩
101左冇升110
點知而家岩岩好用到

有撫子隊抄未

屌你行山MT，無木貿易商，點組都唔啱feel

冇撫子慘了，魔王可以自己改名，撫子無

Lm

招阿良好友， 105315718

你咁樣會比人話gay

來吧

打裏魔廊咪算

臭雞撫子兩pack都唔出 唔追了

入唔到複製人我抽兩隻托呀

加隻單車4眼仔

為何總是波利受到傷害

兩邊7星包呢？

買隻青龍返黎

無乜武裝 撫子隊唔知繼咩好

隻死人閪手 抽錯左金龍機
我dllm

忽然留意到有隻6木星好似可以玩靖兔2.0

阿良點組
好耐冇玩

做乜又爆po

撫子裝

打乜關至得

啲撫子隊全部都抄唔齊

都係要有破吸傷
同有齊5屬？

我想知啲隊員要有大約咩技

主暗 副屬砌夠5色咁啦 解覺佢自己有 要隻貫通打手 破吸隊員咁啦 抗性就睇你打咩關啦

垃圾合作

又捉到你

Sor 我唔講野了

差垃圾君就齊

垃圾君放chris定黑雞櫻好求大佬指教

已經無神器龍 好低門檻啦喎

珍

撫子雖然強，但讓我來講幾個小缺點好了
給還在花大把鈔票追撫子的人一點考慮空間

以下是隊長+好友撫子，然後正月阿提入隊的狀況

1.貫通問題
要貫通的話，一定要9+3顆木珠
版面不夠12顆要濾珠時，轉不了7c缺盾會非常危險，最好貫通角自備大量轉色（ex:木魔
女、妖精王）

2.吃版面
三個角色都是火轉木，要是再放個破吸收與解覺醒還有貫通的話，就沒別的轉色位置了。
很吃牛棚有沒有又能滿足上述又能轉色的角色。（基本上阿提不拿去解覺醒，道中有時得
破屬吸）

3.手指太少
像我這種沒10秒以上就轉不了的廢柴真的有點痛苦，木隊好用的角色都缺手指（ex:聖誕
灼冥、破吸ライザー等等）

結論
撫子很吃牛棚角色跟個人轉珠力
如果你能8-9秒轉完9+3還有木隊角色多的話
推薦能追一隻
如果是看到撫子可愛的話也是能追一隻
如果只是看到大家說很強才想追的話
那大可不必了
阿炭跟火車就很好用了

in bob姐 we trust

牛棚角色？
係咪要入牛魔王？我淨係練左1隻。。。

事實黎，不過圖好J所以抽咗隻玩幾下都係玩番炭仔，義勇算。

係撚blog蛆

金牛座

又幾時玩喎

幾好

上個PO有個人貼咗幾個版本
全部都差一兩個（仲要未見到佢啲裝）

1

屌 鳩估錯撚左

d咩聖誕貿易商 正月阿提 木神器 樹鎖乜乜77
又話咩木隊最後希望 木隊必落 唔換/唔抽到時冇隊員咪叫春
到有隊長啦 呢d木隊必落一隻都冇見過

可能執人口水尾多

如果是bob姐的話你菊花比星奈光屌爆至死

掛左隻繼木玩龍既撫奶子出來，成晚得5個人用，掛返火車算，無人玩垃圾木隊

換埋兩件裝 可以打裏魔門

睇口吻就知唔係blog蛆啦

就係自己想砌隊萬用跟住砌到成pat屎咁先想抄啊嘛

垃圾木屬

強如炭/火車 都要睇關轉一轉1/2隻隊員
唔想用腦又要懶就抽齊所有POOL+複數

跟住就會發現打啲難關都係唔玩木隊 揸火車算

隊隊都有樹鎖

好掛住三倍，佢仲要坐幾耐

大介幾時生隻木大蛇1CD 6木珠俾木屬年用

我輸出就用木魔女武裝，木玩龍武裝

撫子而家喺咪排名第一..

風向網：S

暗魔女嗰時話係暗屬救世主咪又係wfc

撫子招技真係gapgap地
頭先打火機差d死，俾佢轉哂心珠 冇哂火木
點解唔可以就咁隨機轉固定珠數

無希石

想要森魔女

用緊佢黎玩雜色隊打天球

見啲人 用佢開無效盾隻隻廿一億

雜色反而冇人玩

救世主(射中級)

公廁個名你以為搞笑？

使用率數一數二喎

阿提做隊長好用wo

射咗十幾隻七星龍先得兩隻靜夜龍
個率有冇差咁多

暗魔靠招技勁左好耐下喎
覺得原初5魔女最長命係佢
去到後遊戲時代都仲落梗
其他4魔女全部消失晒

舊魔女依加用得最多咪係光暗

火(帽

舊火魔頂帽仲多木水真係食晒屎

一隻七層亂入 一隻一層亂入 係咁上下

七星龍層層都有機會出，靜夜龍淨係boss關出

垃圾君換唔換好？

佢初出果陣比人笑個支豆啦
支豆改左咁多次 再夾埋魔廊即綁 所以先用得著姐

木屬大師姐好快歸位喇

我會換1-2隻

粒枝豆陪住火勇一齊威喎

大印花好似有得浪費 琴日百幾二百石先中戰場原黑儀

未有火勇支豆玩法果陣 邊有人用火帽

木帽好用喎

咩隊啊又橫又兩串牙？

6sb 2提子 入暗式隊

隻隻都有落

都係撫子

貪佢招洗版同盾

貫通位塞隻短cd繼神原
打到啪啪聲

神原武真係外掛武裝

落森魔女貫都唔洗啦仲要大大力

吹捧夠未燈到冇人用

好掛住三倍玩pad概日子

打盃可能用得著

進金蘋果啲石好撚難打
究進都未夠料

阿良玩7*6版面真係好好玩

請問點配？

真心問 佢去左邊

山本請左佢去做關卡designer

玩阿良轉隊長另一邊2技好似要繼洗版 仲諗緊

無大蛇出唔到佢最強功力

唔係無人用火帽 係火勇之前無人用火隊

手足嚟，依家坐緊

牙chris係鐵膽 其他是但

唉

黑提先係新meta

諗緊濃姬換大蛇貿易商繼返炭仔武

或者塞多隻垃圾入隊都仲得 爆撚晒sb

Chris果件武係咩黎

豐臣秀吉

之前抽落啲chris 好似有出場機會

但無暗式神哭撚左

點睇
琴晚靜夜連出3場

Fd list唯一一隻垃圾君升好110嘅但係冇食潛覺
想點

真定假上面話pad關卡designer
2019回鍋好似唔見佢係pad post

暗式做另一邊隊長 入多隻垃圾君同轉生火埃

del fd

諗住chris技 兩暗一雜無腦輾

又捉到你想借啲意反扑姐

你信連燈仔？

齊腳跟到 換隻玩下先

兩邊垃圾要轉心直追打好煩

你個名
同依度一位老屎忽咁似

果個係43歲

真愛

得一關要咋嘛

佢戰場原都有一版

撫子都係

原來阿良木可以用聖誕印花換抽多個必中包 冇就換多隻

難怪pad執唔到

一向十卜bob姐

好似唔止43

有隊抄味？

佢倍率同千石一樣係18倍，都係有減傷，仲要有2c木追打

sor

Joke到

佢係監倉
玩緊龍珠dokkan

我都冇你fd
掛緊暗式 垃圾君

我魔王喎

id 呢

324387964

有冇比錯架

我唔似歌乜乜果個咁亂咁報人id囉

遊戲一早加左啦 等你咩

你accept 未架

見冇咩人討論 砌左隊玩下
都ok既 唔嫌打得慢啲既話

你del咗我frd子?

神原個人覺得有啲多餘🤔

咁chur架

入得貿易商就換埋隊長啦

可能啦

老屎忽大曬

屌

accept jor

好似幾好玩
但計返頂盡只係食到30萬多既傷

又有人掛隊長唔食潛覺

琴日試左啦

有冇咩好提議🤔
我本身係抄appmedia個隊

仲有兩串提子同屬吸
5000攻37 5sb
勁撚到

即刻用幣換2隻綑幣去換阿提

撫子好好丁 輕鬆帶晒全隊打頂傷 木屬又贏

輕鬆21億勁過炭狗

邊個贏話？

block姐一早就提左大家木屬大流行，叫定大家換新時代木提寵

羽川翼有無隊抄

信扑姐得永生

木大叔咁核突
都係入左木貿商妹妹好

終於1000rank
爆機 唔玩了

佢地2個唯一分別應該係多個21億定多1秒轉珠時間&2sb

入豬頭未得，豬頭大毒5sb真係幾勁

係我

無啦啦要帶森魔女入去
得返兩隻寵入

啲老屎忽真係高要求

其實除左機殺 食乜都冇所謂

今朝打左7場魔門
已經想嘔

我打一次已經想

我即場變身

要入隻豬不如唔好玩 我玩炭隊唔撚好

受害人之一

無木弟子既話 撫子隊有咩解消對策

左改右改 最後用呢隊慢少少，但穩陣d

兩隻豬

我同你一樣玩雙戰場原
有盾有回復力 rdrd轉6粒水出黎 幾好用
不過純水搵唔到邊隻短破吸
打魔門中間要磨返招技返黎
勁慢

我冇落神原落左巨人呢隻玩屬強 同埋貪佢有雙抗
有6+3就打到十幾億 同埋一用佢招技就打到21億

開心笑開心玩米奇老鼠

你隻豬

我隻豬

上杉咪短破吸囉

搵到撫子最大用處
撫子頭尾中間4隻CAP帽女system
拎黎刷極練正月餅

錯喇 我隻豬係咁

唯有係咁
將d武器退返落黎

三隻

你愈想要就愈唔俾你抽中

啱，所以我gbf果邊非到仆佳

得個頭唔計

成日用炭仔/火車
一個男人，一個啞既
聽下撫子把聲好過啦
差個幾分鐘，打咁快托咩

第一張 想奶

唔想聽女人聲

3隻無限loop 嗌到隻撫子失聲

用錯隊長 冇追打 差啲蝕左條龍

雲魔？

GAY LO

你還有石啊

想知點解會落豐臣秀吉?
把武有咩特別?

Sb 4防暗

眼鏡

聽日派魔王喎

三倍唔係俾山本ban撚咗咩

仆街而家打手火第一個字已經係撫

堅既？ 終於可以有權出聲

千石撚子

7星黎講忍野是咪最廢

惡魔使頂水位唔差

把武要留

抽中4隻做撚哂印花

唯一價值

哭撚咗

12場一條亂入龍都唔見有,你老味

我覺得進左之後幾靚WO

求-攻加具土開百花
193043205

只要有心，人人都係魔王

八九寺要留幾多隻
中咗3隻吹撚脹

肯開龍王未

係
佢課金課到人死ser
比山本ban左

可以改定名做龍王先

聽日人狗分界線
可惜我做狗

人人有功練

可以quit post了
再見喇星奈光

你個名

咩裝嚟

隻雙跡龍冇升過技
啱啱刷完30粒木喇叭 一下食晒

好撚嬲 7鑽4隻佢

成隊女女刷百花，爽到

有冇全女班裏魔廊隊？
怪獸/人妖唔計 一定要女

7抽4隻7星都有得屌

係張圖

戰埸原武 第3層生9粒水界3串暗唔洗帶洗版
撞光boss又有4turn破屬吸 好啱用

幾有諗頭

咁姐係我要追紫色女人

佢兩隻垃圾君

剩係得佢同一堆排球女
完全抽唔到八九寺
另一個七星好彩係忍野忍

行山mt畀狗屌

ching你走先
樓主幫你擋住
快d走

行山mt畀狗屌

你又屌行山mt

原來俾你抽晒

Block姐唔係話唔會流行咩
係連登仔先係咁吹奏2021木屬年

邊撚個打排球

2021係水壓血年sor

神原駿河

佢地幾個嘅日常：

嚟多三隻可以組個圓陣

課埋羽川翼個包
20石抽多三下
最後一下中

剩返臭雞戰場原單吊
唔追了

輕鬆 謝謝大家

終於可以分開人同狗啦

星奈光，行山mt，43，109 ，遊戲，黃金大xx
齊隊了，可以拍新片

行山MT咪狗

佢就算係狗都係一隻基既狗

聽日更新完冇魔王嗰啲
唔該自動自覺del驚啦

無魔王又無撫子既ching唔該自動消失

魔王討論區（1）

聽日派完魔王 自貼保平安

絕對認同 2樣都冇 唔撚配玩pad

兩樣都有係咪可以出聲

3抽中羽川 忍野忍

pad po 啲人好撚惡

無錯，佢係狗黎

屌你老母

戰場原都冇唔好同人講你有抽物語

乜撚嘢排球女, 駿河明明打籃球

MARK定先
依家143個好友 0個魔王
聽晚唔知會畀幾多人DEL

你依家del哂咪唔會比人del

唔得啦，我靠奶好友為生

真 唔好比機會佢地del你 自己del左先
就好似返工自己遞信唔撈都唔好比老細炒你

數多次，得返28個，已經好多人收埋左
驚聽日會del錯人...

屌你老母
買左兩個必中都中左垃圾君
大介還我血汗錢

又一個基佬抽男唔抽女

痴鳩線
成個POOL 得一條仔都連抽兩野
果40石拎埋去抽, 出多5隻假鑽

做咩叫我老婆做臭雞

ok
del左

gun

人型蜈蚣

見fd list邊個冇稱號就del

大家啲撫子隊長都唔用防綁裝嘅

手痕抽埋最後3下又係假鑽

啲人唔打魔廊的

[I/A] Puzzle & dragons 魔王討論區 (1)

6/30 7星 單吊戰場原

仲差你

冇位了，同埋我唔是狗

廢老又喺度搞事玩分化

joined

千石把聲好好J
利申：抽唔到

非魔王與狗 不得內進

魔王與狗不得內進

成功需抽蛋

新手想借問聲6643可唔可以入戰國原隊

同埋我想問 6823 大家點睇

屌你老母 講人話得唔得

打魔廊用番火車算又唔係成日打

聽日之後唔可以入黎留言

支那g

但你會比狗屌

溝唔溝淡好

佢地對著人淨係識吠，唔會屌到的

汪！

Agger
唔想聽臭菜把聲 熄住聲玩

聽講到時會分返狗po同魔王po，自己揀返狗po入就ok了

人形蜈蚣

戰場原水屬最高攻都唔追

小圈子可恥

以後分返個人開 人post 同 狗post

屌 今日又4packs都係冇撫子 係咪on9

入魔王谷算
入谷pm魔王山本彩姐

我依啲小薯都係返扑姐fb同披池昂圍爐算
明明能通關的都是好隊伍

斬啦 仲邊有人買收息股 買新能源科技好過 收息股一定全部跑輸大市 一係就買債。
以你的年齡情況，建議你買入平穩增長股，例如盈富（2800），以及加少少港交所（0388），恆基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股，長期進行就得。港交所的確升了不少，但只要注碼較少，同時長期供，都無問題的。

通到關就唔會係狗
就係廢先會做狗

你地搵人開魔王區同狗區
到時我會開龍王區

有冇齋抽區

咁要分4個post了，星奈光同行山mt要開基佬區

抽蛋師圍爐

扑姐區做第5個po 可以嗎

block姐吹奏區

直接一人一區洗app版，俾出面啲人睇下pad幾有人氣！

唔好玩啦，我直男黎
屌撚死星奈光

我開個抽審判區先

行山MT琴晚太狼死
嚇走咗位型棍子教徒

懷念會員雲爺

你開山本吹奏區算啦
咩都吹奏引人抽蛋

雲浩影好掛你呀

邊個引邊個

miss him

大部份寵你都吹奏

呢排真係幾有運

係咪直接秒就得

係

唔驚下關見到孫權?

又唔係先制 驚咩？

會唔會呀

咁你想留喺度做乜

見孫權咪右上角再打一場

扲咗魔王都唔敢掛怕俾人del fd

我今日400packs冇撫子 係咪on9

真係見到孫權
唔記得開盾
山本真心搞到哩關容錯率幾低下

命裏有時終須有 命裏無時課到有

歷史會判我無罪

係咪無播佢首角色歌呀

木神器實有你份啦

課7星PACK 定直接85石抽比較好

你老母啦 30抽啦

所以拎完魔王再入就已經打唔翻

你自己唔記得開關人鬼事

木神器當年有邊個唔吹奏
反而我記得當年有班吹淡遊戲既契弟

之前魔門無咁多trap 㗎
玩個game 姐
開心下咪好lo

只有抽蛋先會開心

同boss 你一拳我一拳都開心

30抽應該30鑽架喎

光隊幾時先出個勁嘅+3c隊長俾我玩班長

好啦我再諗諗先

我我果時未上連登 睇好大也

用住蝸牛先啦

光天惡魔仔光暗金屬龍果d又唔計
尾王吸屬無定向嬲嬲又唔計
你係咪鬼滅先回鍋

限9秒 +2c
不了

我果時睇好大介，就收佢做徒弟教佢撚狗

你目標係乜?

原來幕後黑手就係你 屌你老母

睇你
黑起上嚟 12抽全6星

想唔想要複數
同你交換

見到啲非洲人20抽6星

班長係咪即係SKIN羽川翼? 我砌黎砌去結果都係3光式夾蛋龍好過用佢

收島風富士見有錢女 會有新進化 同撫子一樣技

課兩pack七星包

等另一邊隊長

-連登仔 2021

係
光隊好多又雜色又L
騎騎呢呢咁

真.. 鐘意班長多過奶共g

係都輪到天才劍士先

真係gay

25抽 2隻7星

第一日上lin登？

其實火力唔錯

又捉到你陰啲陰啲

始終同撫子規格相近 火力唔係問題
但係冇得自組 光隊又冇勁+c隊長真係差好遠

我夾真宵玩住先
魔門冇乜問題

撫子有隊抄味？抽完同我講擺係度？

撫子x6

Yup
玩到出裏異形就quit 咗一排

中間4隻未升lv

屌得兩隻

七星15:靜夜6
玩嘢咩

得兩隻就靜啦

撫子大家有目共睹，極限已經到咗
班長才是潛力玩家

想問咁多位大佬 抽到隻光屬蘿莉想玩雜色隊應該點砌

最後咪又係玩返火車炭狗

課夠15pack先有2隻
成個月糧冇左

我第一PACK兩隻

要記住本多終勝

可唔可以入光勇loop技

繼咩裝變身

而家先係木屬年嘅頭幾日
你班老屎忽叫咩春
成班火車炭狗可摸耳俾啲耐性

呢鋪我撐你

木加珠武裝

你覺得

繼把睡魔女先啦

手指太少
Pass 幫到你

其實撫子真心幾勁
3串木都夠頂傷
用落好順手 木隊員又唔缺

350石，加兩個必中，再加8packs 宣布由2021年起屌大介老母屌到出年

物語呢部機都去幾伏
利申 已中伏

我抽左8隻班長 7隻小學雞 都未有駿河

傻左 玩唔起了

210石加6pack 加七星包都抽唔到撫子想del驚了

6隻綠谷

回頭是岸

我都想del了

果斷放棄 唔抽了

隊隊都要木弟子
結論:木弟子先係木隊救星

屌唔夠mp

有無防綁的撫子可以加
FD list個個都無

撫子要兩隻安全d

感謝課長讓我們有遊戲玩

弱智仔係咪唔啱玩
路西法轉珠成功率3成都唔知有無

如果練習完都係三成就真係弱智

當是木弟子出個陣
我已經係咁吹奏佢
但個個當我係傻佬

連載逾11年的漫畫《進擊的巨人》終於迎來結局。出版社「講談社」確認，《進擊的巨人》最終回將刊登於4月9日發售的《別冊少年Magazine》，單行本第33集將於本周五推出，最終卷第34集將於6月9日發售。

山本你肯復刻未呀

就係追第二隻追左4packs

我升哂中間110就換第二隊升算
打極練求其繼夠sb 變身就就得

廢pool咪復刻啦

有無人有戰場原組隊抄下

有得換=condom=不會是救星

i know that feel
呢d 時候硬係覺得下隻就黎

ok呀
我都係兩隻班長同蜘珠有錢女果d loop技

換隻艾倫就可以skip

惡撚到

感謝你

無木弟子無資格玩撫子隊
利申冇

換正月門松

撫子只係開始

搵份高人工啲既工作

明明係建議緊佢去練習

pass 多三秒幫到你
用左pass 都死就可以棄game

隊隊都甩手甩腳咁

建議追到有 2021木屬年都冇撫子會比笑

講開路西法
次次轉都好緊張
成日驚一失就99體bye

已經唔知輸咗幾多次俾路西法
輸幾次就可以閂app 聽日再見
反正PAD係抽蛋驚

山本幾時肯拎出黎比人換

越緊張越易轉錯
平常心就ok
還掂可以食石回體再打

落第二隻有咩用

洗手指

邊有你哋班課長咁有米

抽唔到撫子嘅自己檢討下

400 packs

提提大家，木和龍未極醒
木和龍很有機會是木隊救星

就係俾你抽哂放返d出黎好喎

認真答你
個要訣係數晒每隻色有幾多粒先轉

試玩左撫子裏魔門，16分幾，2拳打死boss

想抄隊

利申：由1成成功率練到而家9成失敗率既心得

亂組無妖精王，試玩一場就唔玩想要妖精王

暗埃件裝洗唔洗整兩件以上？

六千萬經不過打得有d慢

買pass加自己3秒咪得

組個神原玩唔玩得過

變到身當你贏

梗係完咗物語pool先開

聽日邊個掛魔王就del fd了

撫子裏魔廊都過埋

Ching瞓咗幾耐

咩意思？明天既魔王都係中國人？

山寨野係咁上下，邊會有人權

已經唔記得咗點打

我狂出靜夜

咁你咪中左好多其他

有得分初代同第二代魔王？

個pool開左兩日咋喎

100萬買咩貓好

舊水魔女

愛貓

屌你老母成個式神pool單吊天狗
金魚就4隻

金魚勁喎

木屬年水屬寵勁有咩用？

天狗2隻

天狗勁d
金魚有代用

留定等水屬大流行
好似蘋果刀咁

其實天狗都係男人，用須助算

整一隻先
再留大量石 有用先進

封信唔同

封信delete左

你都三撫子使乜再湊短cd技
時女換木魔開技貫好過

4隻變身角⋯⋯20sb唔是咁易的⋯⋯

聽日終於派魔王

屌隻靜夜龍死左去邊，成1X場都唔見

試下先，睇下會唔會快D

原來大家熱烈討論緊魔門
我仲以為出左d咩新關

真係岩岩好「千石」喎

好撚勁 撚子20-30分台魔門

其實呢啲提子覺
放貫通技會唔會好過9筒

下其實我覺得呢隻野裡魔廊專用
本身打魔門既隊完美咁濟
炎炭1213分鐘無腦
點解要玩返撚子死組爛組一樣本身就唔完整既野

咪玩 等技唔洗時間咩
咁大力 3+9都夠啦

唔會 你拎住隻森魔女撞到要貫通50超根又磨五round

唉 不要再說了

ching都幾癲下，呢個合作都抽成千石

一語成讖

有撫子
無其他隊員

撫子隊九筒除左豬，弟子同妖精王係咪無其他選擇?

你睇左COOL奇?

雙跡龍

七枷社，前題係唔嫌棄用男人

木屬都咁多人追
追火車都冇咁多人追啦

比佢追住我

睇左好似幾好玩咪睇下點組

40法師追住你

追左4pack 終於中

利申 兩三年冇課過金

小野田超好用

傻六

傻西

抽到妖精王再玩木屬

課開有條路

推薦

除非出好鐘意既合作
唔係就應該唔會再課

無人掛神原
齊隊想玩下

如可 找個荒島
向未來避開連登中那些基佬

唔落印神真係好難亂入印度龍
但係D印神又唔岩入隊
開到而家打得1條

義勇入光/水

但係水隊冇短turn解lock俾人lock左好危險
重點係9秒我轉唔掂

拎返走隻水魔女出黎啦

得一隻水拉打
轉水海魔女得唔得

得
仲可以洗埋手指

咩教會？扑姐教？

有絛手足長掛正月靈龍
133907399

你教我地點樣避開你仲好

短TURN解LOCK --> 木印

山本仆街死 部機都無8星
又要拎大印換

冇解lock咪L解lock囉我屌你老母臭閪自己拉L唔撚得架？好撚委屈你架？其他人組到隊我係咪又可以屌你唔撚思考先？係咪覺得冇乜乜物物，自己就好撚慘，回覆就係都要加多一兩句負先得？乜撚嘢攻略隊都實有第一個人諗架啦，係咪個撚個回覆都要問人「ＸＸ都冇 / ＸＸ點轉」？好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住有乜柒寵都知？呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。發放建議嗰個一定要畀發放資訊嗰個批評架？係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？屌你老母臭閪谷鳩氣

冇木鬼火同虹鬼火進化
點算

木鬼火有得乞
虹鬼火就等復刻啦

避到佢都避唔到佢表哥定表弟

咁佢表哥危機d 狼死到嚇走雲爺

屌單吊千石

屌
連續兩場靜夜龍都唔記得開buff 比佢打死左

公起先
一齊屌支那公廁

appmedia 撫子 SS

課到中兩隻為止，一係唔抽 要抽就抽到齊pool

有名俾你叫做千石，唔用千石抽嘅決心點會抽到千石

落邊隻擋傷好 無天狗
單吊天狗無追

所以上面真係有位ching抽左成千石

但係好似先得一隻

所以要再努力抽夠兩隻了

咁我２必中＋１ｐａｃｋ ４隻咪好歐

Ok del game

無石了 88 pad

你追仔架姐 女邊岩你

須助

今年仲未課過pad諗住2021戒左課金佢 但係好想抽千石

唔好抽了 唔好俾大介撚狗

忍緊手仲有個幾星期就完

求換呢粒
290060252

早兩日仲S緊

我想請教扑姐 這算是好隊伍嗎

千石即係幾錢

能過關的就是好隊伍

無價木隊新希望

我屌 琴日買左8蚊,apple扣左我88蚊
聽日打去屌柒佢

想問下原本課日版pass, 到期之後轉用港版信用卡課會唔會有影響/斷pass

聽朝幾點派魔王唔想再對住班狗

3典
利申 龍王

有可能連埋你其他課金/subscription 一齊扣？

聽日就要分 正常人 同 其他動物（魔王）
好唔捨得

正常人&人上人

點解冇人組進化前後木歷
一齊組好似幾夾
+4c 有追打

用卡73+8都唔用等於88 當你加多 0.73+0.88 =82.61
佢扣左 88+0.88 仲要月卡今日到期 佢都未扣 搞到無左關打

正常人&痴線佬

*月

扣左我980 Yen
但係個Pass仲未更新30日
有冇清知點搞

d女都有排玩
邊得閒玩仔

等3點

隊呢？有隊抄味呀
69都上過S啦

想問下係咪斷一日pass就變返lv1 ? I

唔係

唔知會唔會公佈今次派幾多個魔王

見到新合作玩返
鬼滅定今次合作寵勁啲

今次任打

鬼滅一個pool頂曬前面咁多個合作

而家個pool呢？
之前抽完鬼滅無玩到
有男主

無妖精王真係好低賤

無撫子賤啲

鬼滅抽齊個pool就得
物語要曬啲舊大獎加武裝都係得撫子有睇頭

2串先有半減，唔知堆唔堆橫好

21抽D 6星都未齊但成9隻伊豆湖

邊樣最低賤?
1.冇2隻撫子
2.冇妖精王
3.唔係魔王

我 立即 屌你老母

我信扑姐教，唔同gay lo轉珠

3隻撫子+妖精王，變到身再講啦

中左一隻撫子 有冇得玩

只要能轉珠都是好會員

想請教阿良木曆隊係咪擺齊5色最好
係的話 暗木 有咩寵好推介

暗式

光防龍打邊關易出d

跌多串就走火
Btw無樹鎖好撚輸蝕
威嚇解消解覺lock消

諗唔到之後兩隻落咩好

牙cloud怕醜啫
唔關我事的

我屌哂你地老母

都係撫子同妖精王架啦

又真係變到

差樹鎖

得一隻撫子 無妖精王

神up再抽
無妖精王點好意思話自己玩木隊

上次神Up抽中另兩隻就係無佢

單一隻嘅話 另一邊係咪搭正月阿提

自己正月搭人地撫子？

隊員再放自己個隻撫子落去？

撫子本身都rd rd轉心珠，拉心直啦

Yes

組法好多

執行者

等有得換現龍個隻就換黎進木屬版

而家木偵探係唔係已經冇隊入到

小野田都唔錯

香內褲都得

課多一pack終於追到隻撫子
孝感動
Total 79抽2個必中

有班長 戰場 組隊未, 利申撫子難民

撫子隊用木魔帽有冇用

有
放咗兩頂

打裏修羅穩到癲 尾二隻王一野秒左 最尾唔係比木屬lock到珠就贏硬咁滯

兩頂咁多

總結：用返火車

富士見出番隻木屬妹同chris
木屬正式上頂

6+3已經頂傷

要進番兩隻木魔做帽

六筒又要玩返橫？

新覺醒都係兩combo就得 唔洗6粒痴埋

提子唔係要你轉多d同屬combo咩 玩橫排好像哂左

我見撫子可以轉全版先諗用帽嘅話可唔可以再推高D傷

唔使
淨加珠 6隻已經21億

靜夜龍半血之後要秒佢?

係
唔打死 佢10倍攻打你

其實撫子都未叫loop到技
應該會再出隻3cd內生木珠同佢夾

唔小心打到半血 是但轉比佢秒左
七星同靜夜咁就冇左

唔食石？

千石撫子隊冇天狗咪唔洗玩???

依啲關冇得食石喎

有喎

衰左

紅色關有咩?

有呀 我食左兩次

須助有大眼鏡咩

盲左？

衰左有成5隻 幾時出武裝 好阻位

魔王(無撫子)

共你相識三千天 我沒有魔王 慶幸也與你轉過 那一段魔廊

成撚日冇兩串木
撫子真係衰係轉珠位

邊間教會

撫子1隻同2隻差好遠喎清

又話派魔王

聽你講完搵下box見有2天狗
但冇料進

版面要有火珠先轉到，唔夠話知你三隻撫子都係企起到。唔同炭仔隨機生成四粒所以我都係抽一隻算，慢慢等山本補隊員

擺隻炭狗落去轉火珠

晏就3點就可以告別班狗隻

無妖精王都差好遠 所以由佢

得一隻撫子中間入邊隻短轉好？木魔神？

穩到癲
贏硬咁濟
...

撫子冇木神器係咪唔駛諗
入得隊既得妖精王有九筒

木隊做世一未？
未嘅我繼續玩火車

木魔女其實有減傷有9同有洗版但點解好似冇咩人提

木弟子先係撚子既最佳隊員

成個post都撫子。。。無人討論班長同89寺

有兩隻撫子
但個box 一隻隊員都冇

呢個post d基佬：

撫子世界第一

Cd長撚到
你玩埋我嗰份

10cd以上都係垃圾

有冇人玩物語水七星

望真啲其實戰場原都幾撚勁

想問下原本課日版pass, 到期之後轉用港版信用卡課會唔會有影響/斷pass
日本account無曬錢 唔想課卡住

1999
係日版pass完左轉去港版課
定冇錢唔課

日版pass完轉去港版課
無問錯野喎

成日覺得reco啲片好撚伏 乜柒都唔講

而且技術手速要求都高

大渣巧 禾是redko
今天呢 要跟大渣介紹的是虎子

有冇巴打重記得點打星壞滅翼
太耐冇打驚求鳩奇拎隊入去會出返黎
有冇好心巴打分享下有咩要注意
淨係記得之前係用兔仔雲魔打

我有一隻
但我都冇木寵

撫子手指少撚到咁

玩返火車鳩轉

我都係兩PACK得三真鑽﹐肯定冇20%真鑽率

俾你地水到要抽兩隻撫子 以後唔會啦

89個技有D衰 CD長 配班長佢讓一技咁滯
整體傷害又差DD
同埋我無咩信心有走馬燈情況下拉9+3有7C

那麼，禾吻周出發，Go~

因為係30%

睇落幾好食

你部機特別啲有30%?
9ho員工？

用遊戲鏡魔女輕鬆打整好抗性個D就得

淨係隊員已經差兩個

就咁話﹐黎緊抽多PACK就30%啦

好想畀濕婆屌

注意血量 唔好死

啱啱計番原來22.5%鑽
但我29%

report左

想抽第二隻紫色頭髮 追唔到

非洲人兩隻都冇

繼返三隻血狐先？

好多隊都贏到，記得帶破吸傷技

是但組都過

木大叔

成隊得撫子係有

呢隊有冇諗頭

隻正月阿緹蜜絲好似咁少人落 又比人燈死左?

我記得尾王前要L解lock同埋尾王唔可以俾佢有100%血

我七星率得5%

1/20

好似組唔到撫子入去

有d慢

你不是一個窿, 我得3隻7星, 19隻入面一隻SKIN一隻必中, 所以係1/17

N年前鏡遊

我呢啲非洲人應該都係乖乖地慢慢用返兔仔雲魔過算

勁煩既8C貫通追打 依家求其搵隻+C隊長或者追打隊長輕鬆打啦

唔係水，係有確切需要

有冇人係入森魔女玩法

水拉打同義勇？
戰場原同神原？

撞左技，又係火轉木

木屬年

隊長夾苦子都多人用

撫子打響頭炮

隻神原係咪進做武裝做好

我轉了

抽多幾隻

隻戰場原係咪進武裝好

升技關煩撚到

竟然有17中一嘅朋友

金時用暗埃武 蛋龍有無野代

得9秒轉珠

你仲好過我, 我6星仲有2隻未有, 伊豆湖就有9隻

10個就夠曬數

琴日j多劈 出左3鑽但唔中

要幾多隻

3隻good 4隻better

仲有9抽呢？

1隻enough

6星

6星唔係鑽？

岩岩好有4隻 要拎一隻做武裝？

鑽夠未

是兩隻裝都得

讚

Ush ush ush

木屬又贏

跟得足

細帳jm9

冇貿易商 豬頭都ok

dllm

屌你老母牙bob，又話銀魂復刻，燈撚到

單車

有人話用火車仲好喎

who

唔講啦 有人惡意踩木隊

又執左？

打裡魔廊火車係仲好喎

課完金就執笠

我同你講啊 大家放長雙眼

呢粒野現家點攞，進唔到隻野

歷史文件

長遠無得講架喎，過排出新隊長/新勁木屬隊員夾撫子實屌打火車啦，現階段來講火車係仲好用

最憎啲人用火車

火車便當

我地叫龍舟掛鼓

我新移民

我淨係識乞衣煲飯

河童滑石先正

光火暗屬n年前已經玩緊雙茂...

雙人協都拉埋嚟講

pad執左，終於解脱

點解要玩單人
左右手協又多經又快

圖解pls

老屎忽雙開確係威啲

點解既
炭治郎好似公廁d
成個fd list都係

點解覺得老屎忽先可以雙開

中一樣仲想點黑夠扑姐未

真，火車狗唔抵可憐

係條街到雙開唔到

執柒

佢自己有轉g技仲 雙隊長/兩隻基本上無限隊長技喎

派魔王仲要停機

小薯無魔王不特止連G都無得轉，hey0到咁

撫子隊員無人用七枷社既 明明5cd 解消珠 解覺同轉3火3木幾好用

有先得嫁屌你

gay test pass

因為男人

【千石撫子：當今木隊第一人】
★ 千石撫子, 高耐久極高火力, 木隊復權隊長, 正常盤面的木隊第一人, 應該沒人反對了吧?
★ 有些什麼樣的缺點呢? 需要一隊三隻? 還是用別人的就好?

明明成班人用妖精王

想問果陣棄坑冇打天狗進化料係咪冇得救了

人妖的事能算男人麼？

醉愛阿bob

等復刻

條友on9架唔洗理佢

係街到都敢轉珠?我驚俾人笑

撫子要出返隻豆子級數既寵或者女仔機復刻先有得同火車差唔多level，樹鎖要強化下降下cd先有得同豆子鬥

其實碳，火車，撫子3隻隊長潛力仲係火車最大，撫子次之，碳再低一級

式神呢set好多野過左冇回頭，矜貴得多

而火隊勁真係勁在火埃同豆子呢兩隻
出個勁＋3com隊長唔難，一有合作俾你換埋都冇所謂，上面呢兩隻質素既隊員先難求，是旦一個屬出左都可以起飛

整體來說，ＳＳ級是逃不掉了
另外，倉中的一堆優秀木隊可以重見天日
哥瑪時代以後的情感，可以一口氣爆發出來

情感大爆發射晒比牙bob

我轉到勁多女望地下好濕

矝貴得多
式神同勇者系列一樣玩法，今日啲勇者已經俾人屌梗連印花都做唔到真係好矜貴

火屬由8月出火勇 去到11月出火車 先做到天花板
木屬慢慢補強啦

【千石撫子：當今木隊第一人】

★ 千石撫子, 高耐久極高火力, 木隊復權隊長, 正常盤面的木隊第一人, 應該沒人反對了吧?
★ 有些什麼樣的缺點呢? 需要一隊三隻? 還是用別人的就好?

block姐都吹奏 仲唔快手抽夠兩隻

醉愛block 人po阿bob

好淫

又撚新手？

水勇變武器既時候一定全驚第一
防封4水橫大血L

冇睇答案就入場
抵交學費啦

無所謂 我真係想知
而家成$690 一萬羊 真係買唔落手住
所以先想轉用港版課pass

想知
入場死一次
見到有個位俾你con咪有

入招激減盾可減少壓力

遲咗啦你
今次有人講

入到
拎左摸王

古有
暗拉打+吸血鬼
白虎+服部
今有炭狗褲子combo

應該係公廁潘+吸血鬼combo

八九寺 + 班長 可以點砌

無木限定係咪可以收皮

冇摸王先係

係
del得game

vvvvvip ser

冇摸王既真係唔好同我做fd

得呢啲
使唔使換正月木嗰隻

岩岩放晏睇到，慶幸愈黎愈多教徒吹奏block姐

有心玩撫子隊就要換

個個都入到驚了

入得

我都係

派左魔王了 刪晒堆狗

無魔王，驚比人del，唯有我del曬啲有魔王既先

成隊女 你都要入隻仔

Hello kitty 入唔入到
我驚金剛棒

0/143→1/143

麻煩各位魔王留低id互add

初代魔王山本彩姐開左魔王谷
入谷pm山本彩姐

幾時到齊皇冠有稱號

一野車落去
仲激減盾

好友多左4個魔王

終於做返個人

手持pad post 入場卷可以留言

魔王魔王hoho

仆街除咗連登炮友冇人有魔王

原來你就係魔王hoho
hi 親友

改返個名先 唔使叫魔王咁7

都話咗連登係少數中嘅少數

其實打得贏
只係太眼訓冇留意
平時都係兩下秒佢

入到 我用緊RX 哥瑪先生

我先唔係果條on9
我個名正氣好多

想知有冇第二次魔王總人數睇

fd list 28個變76個
仲未計未開game個堆...

原來魔王gogo就係你條on9

阿豬阿狗都魔王

終於到依一日

你坐左幾耐

del左7你 好自為之

ok

自貼保平安

無妖精王
撫子隊打唔入龍種

會唔會有有抽蛋師稱號

魔王魔王

已成condom

rap

唔好del我

呢隻配撫子是迷無討論空間

隊員都唔知入唔入到啦

呢度係得幾條友吹呢隻

做乜咁怕醜遮住魔王個位

得呢隻 一係正月狩獵姬

我新手點會有

睇返上面先發現原來連clear 裏魔廊封信都冇比我

有冇人信都未收到

後悔換走咗神器龍木

邊個好友有魔王就del邊個

正月阿堤夾d
本身兩串都卡卡地珠
你6粒再兩串卡到你掉手機

正月啦

Lilia夠膽死冇回 俾王打一下冇可能回到

做唔到魔王 做磨王得唔得

從此成為陌路人

得 改名

魔王大量出現中

已經90個

del 左你了

做咗魔王
百花連續兩鋪雙龍亂入

仲有一個月就9大re set
有魔王係咪會多人吉？

係咪咁組

屌曬所有有魔王嘅人

大量魔王出現了

掛完魔王 fd list無咗20幾fd

點解仲未有魔王

真?吉我ok?

冇魔王既 唔該del game

打贏左仲未收到信嘅其實係咪仲陸續派緊

del左了 sorli

del左

Fd list 4/170魔王 仲要個4個都1000 lv up

醒醒 你沒有打嬴

真係有贏㗎

點解做咗魔王都冇人吉我親友

過左咖喎我打左廿條體

1000rank其實好普通

Ahoy!

Fd 10個1000rank都冇喎Ching

我個list 1/4有1000rank

出左7隻靜夜龍，但得2隻七星龍，想要多隻姐

睇自己揀咩人嚟加姐，個list得30幾個冇1000

個撚個都魔王

搶1001開返個狗POST

成個fd list得我無魔王⋯好自悲⋯

即係你未add我

冇魔王嘅都畀你del左fd

走開啦死廢佬

心淡

del曬其他魔王就可以鶴立雞群，另類神操作

on9 你自己試下咯 撚咩新手

應該唔係撚狗，係真心膠

最平係唔係630呀?好耐之前買過唔記得了

呢度啲老c fu撚得太多次新手，搞到無人信你

依家探索關百花2真係有得食石喎

我唔會係老屎忽啦 玩得70日 搞笑咩

我矛魔王，無資格玩鳥

就係D老屎忽成日做假膠, 搞到你講真野都比人當假膠

咁要幾多日先叫老屎忽?

71日

魔廊都未過 又無魔王 邊做到老屎忽

我連邊啲有武裝都未知

一路好走

1000

1001

1002

1003

1004

1005

1006

求挽留

1007

1008

邊個撚人呀依家